Poly要人吖

有冇手足可以入嚟幫下手？呢邊嚴重唔夠人

1/10

Push

push

熱門完全冇一個post係講poly

2/10

幫手push

poly 仔就無人理？

#物資情報 #理大 #急需物資📦 0826

🚨🚨🚨優先🚨🚨🚨
- 雙咀
- 雙咀濾罐及膠蓋
- 6800 full face mask
- 戰術頭盔
- 魔法
- 火機
- 煙

推

3/10

4/10

幫推

要人幫吖

推呀

班狗封鎖緊我哋啦

5/10

6/10

推啊

7/10

8/10

9/10

POLY:
我地嚴重唔夠人 最壞情況係 留守既人全體被捕被殺

我地好孤單 好唔夠人 中大反而夠晒人.

pish

10/10

喺九龍嘅快啲去poly幫手

Poly唔係condom啊

tui

Poly失守重要性同榮大一樣

推到長期置頂

Poly 而家可以點入?

tuiiiiii!!!!!

Up

紅隧無人理？

紅隧隔離就係poly

真係有必要守poly?

得行路

幫推，依家咩環境

中大有好多手足想過poly
但係冇車過

幫手推

Poly唔係大學？班狗入到去同屠殺有咩分別

.

救紅磚仔

要人

姨家有必要講呢d？救咗人先問可以嗎？

開校巴

要人吖

Pish

要人呀

無poly, 紅隧咪開返囉，港豬又可以繼續開心返工

明顯呢2 日放任大學生佔領 合理化攻入去大學
覺得社會都會接受

攻入去會拉哂咁多位學生Poly / 中大/ 浸大 高危大家小心

推！

第一Poly個位好難守
第二只要入到去變裝番學生應該ok
反正都塞到紅隧

中大整好可用的投石器後警方便無再攻,應是做對了,但當然大量風向L把這點淡化了

人呢？

人呀

推 拖 推

當poly係condom？

被popo顏射緊啊

電台報有巡邏狗被箭射 出左綠狗同兩輪tg

手足 勿主動攬炒

推呀！手足要幫

其實極唔建議守城既主動打狗

甴近平

推推

推上熱門！

Poly堅難守，出入口太多,
要開個新入口都好易
定講poly宿舍？
搬走尐文具走人就好，
唔好硬碰，去其他地方幫手好過
尐狗攻poly都on9

推
poly突發

推呀！

Poly守唔到架
仲有最重要係d人點黎
撤啦

推
有無紅磡黃埔街坊幫下手？
係附近快閃rb吸引下狗

Poly要記者

救poly

西隧囉屌你

#市民投搞
POLY:
我地嚴重唔夠人 最壞情況係 留守既人全體被捕被殺

我地好孤單 好唔夠人 中大反而夠晒人.

今日poly，聽日其他大學，一間大學都唔可以放棄

要人！

建議喺Poly附近開花 入嚟死守都好難走

救手足

大學戰線組隊

救人

其他區開花 救poly

Poly有冇話要咩物資

推呀 開波啦

推屌

要推！d狗準備攻
叫晒d教職員走！

Poly入邊既手足係咪決定左要守到底

救紅磚 救紅磚

推！！救poly

俾人rb就玩完

救人啊

好多人係中大收割光環 btw下晝先黎到poly

兩手fingfing有冇用

推 poly獨戰極重要既紅磡😭

有！人到就有用

再推

點去西隧呀柒頭
過完西隧又點過返黎呀
用下個腦啦

ok 即去

曱甴平

唔好再入中大 去poly

Poly😭😭😭

Poly要人

推呀救人呀

poly又tg

推阿

PISH

推 救紅磚手足

要豬嘴眼罩

睇到好絕望

推推推

0917 柯士甸道彌敦道十字路口一隊防暴截人查，唔好行柯士甸道去Poly

poly 紅隧

poly無得守，襯亂就走啦，只適合快閃

Poly唔係condom阿

8大都要要塞化

太多出口點算

宜頂

有冇手足知點入去？ 行去Y Core?

Poly

Yes

有無諗過 用水泥將部份出口 徹底封死

上熱門未呀

Poly仔唔係condom大家去幫手啊

唔好為守而守，有機會襯亂走，要打快閃游擊
留有用之軀

新界東 幫唔到手 出唔到去....

推唔到

紅磡黃埔街坊幫幫手

守黎做咩，poly點解要守？

Push!!!

要Fa 要記者

有唔到 tg group 呀 link updated ?

推！poly 要人

求問 大西北仲有咩方法可以黎到？

要FA 要記者

fake new

甴近平推

喺邊個入口入到poly?

poly不宜做據點
守黎做據點做乜

我fake 你祖宗18代

撚

Poly地理位置好弱

P

推.

要人都好難 自己封左條紅隧
最主要既路線
冇車入 除非有車 揸車都要兜
想撘的士 的士佬都吾車啦

要搵機會走嘅手足可以入hkcc

住hall個班去晒邊

返中大守啦

可以點去

手足睇清楚資訊再講
全世界都知poly唔夠人

救poly ar

紅磡火車站

救人呀

同問

弱都要堅守，學術自由不容班共產黨控制嘅 毅進仔任意踐踏

要人！！！

推 救人

要人要物資！！

佢地想守紅髓線
叫唔郁佢地阿 佢地好有決心要守...

推，但好多人入左中大，出唔到

由Y core上 係蕪湖街行上去

poly仔去哂邊

救人要緊 定你想睇住入面嗰班死？

冇狗咪入到
啲rb可以行過

守乜q，紅隧快閃咪得囉，係咪搏拉呀
留有用之軀，抗爭都要用腦，刷被捕人數係無用

住hall果班去左邊呀
推

有時真係唔好為左啲象徵性既野失去咁多人命
人命最緊要

理工唔好守

FA呀記者呀

成班分化撚 冷氣撚

推呀推

住hall個班咪撚送頭tim，守住個hall

佢地要走，都要有人幫手。佢地先退到

FA 記者呀

Poly幫大家塞緊紅隧架

唔熟地理位置幫唔到手，唔係poly人都唔知邊度y core 啦？
既然佢地熟路應該轉做地面換裝走，而唔係叫人入黎送頭

721831101

一入就有地圖，棟棟野都有英文字母，唔洗擔心

佢地停收物資，大家幫手cover up

Tuing

個人覺得poly 情況同中大唔同
唔洗死守，出入口塞rb 交吉個campus全身而退

典型分化撚

正解 中大要守係因為全部手足喺裹面 我地無手足喺入面就可以全身而退

Poly!!!!!

咁點解中大要守
Poly就唔係大學唔係佢地嘅家可以任攻？

屌 唔推重要嘢
tui

守
家園
文明
自由

你估只係咁簡單？ 人地幫手塞紅隧 ！

Poly失守就會比狗佔返條紅磡橋 到時就好難塞紅隧

人

推推推，Poly要人！

poly歸屬感真係低

開Google Map望一望

政府想人炸埋黨鐵站？

推啊！

推上熱門

不受傷不被捕呀更加唔好死

幫手呀

當入面手足想守住紅隧 出面既人就係咁叫人走 我屌你老母

推
佢地暫停收物資

求下大家唔好俾poly post沉

Pushhhhh

守左三日啦 點守睇唔到？

poly 要人

可能啲分化撚唔知出面係紅隧

推，情況點？

定其實你係呀蛇？

psuh

紅隧唔通 d橋封死晒 柯士旬道重兵
少物資 人手物資都難補給
無地理優勢 所有野都好不利
手足保住自己條命啦

我明
但人命最緊要

Poly太多出入口好難守
全身而退算啦

因為無人理你地咋，個個focus 去曬其他u呀
叫你地走係唔想有人被捕，搞紅隧之前快閃仲實際
poly太四通八達，好難守，你封唔到加士居道、公主道，紅磡警署同尖沙咀警署d狗已經黎到，佢地泊紅館
而且日日都有直升機係hkcc上面飛
poly地理位置成在四通八達，都弊在四通八達，要識因時制宜

發晒矛咁都唔知想點

我以前住隔離呀on9，成9日話人係阿sir
係阿sir 就唔會叫你走，繼續留係度等人拉啦

舊生推

因為唔想你地有人被捕呀
繼續留守囉祝各位poly師弟妹全身而退

你老味 所以話香港人特別自私
中大比人打果震 有咁樣講野？
你地而家咁撚樣話鳩中大既話鳩其他人
好撚野

唔好意氣用事啦，守唔到搏拉搏比狗打咩

救人要緊，姨家唔係嘈既時候，槍口對外想佢地走既巴打去開路，去分散對家囉

人地走咗啲警甴咪可以進駐日日守住狗鐵囉

你知唔知火車站有警署⋯⋯係c出口

推。。

Poly唔係condom
推啊

救下poly

手足永遠都係最重要
求下你地阿 留住個人咩都好阿！
九龍琴日打到天光 好多手足都未補好血
好想救你地 但真係好難同好有限...
手足 我地唔可以無佐你地架！

你地玩快閃仲好啦 .... 走得去邊？唔好死守，be water，要贏就要鬥長命同鬥智 ...

Polyu 實在太多小路入到campus 好難守

poly 守唔到 認真

曱近平

守唔到都要去屌狗啦

pushpushpushpush
pushpushpushpush
pushpushpushpush

玩不斷式快閃，一隊幾拾個有五六隊，周圍做完路障就閃，被清完再哨，安全就再block

冷氣軍師意見，唔知實際情況，大家小心

Poly連撚住大大條紅隧喎

幫都未幫就叫人走

help help help
help help help
help help help

要人呀！！

快啲支援poly

理大人，回理大
保理大，抗警暴

個位真係有啲kick, 唔似二穚咁

推返poly上熱門

撤唔撤到？唔想再有人被捕

Poly 仔, 頂住呀

今日停課, 應該有好多中學生唔使返學

救救poly

推PUSH~~~~~~~
集氣

Poly要人吖

要人！！

係紅磡站橋攻又得
係尖東攻入去又得
係z core嗰邊入又得
要幾多人要守得到呀

邊度仲有得入

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

不受傷不被捕呀
一定要安全

你

Save poly please

PUSH

推上熱門啊

仲有a core大大個正門

Help

過緊去 頂住

救人呀！

其實你地知唔知點解無人
交通問題 咩路都封 點黎
有delay 是常識吧

黎緊喇屌你老味

咩入口入poly最好？
Z嗰邊？
尖東？
紅磡？

pack完野會過呀，手足頂多一個鐘

推
快啲救人

尖東
不過小心有狗

POLY LIVE 前面20隻防狗

how can go poly, any suggestion?

大埔人想出poly可以點出

理大撐住

希望無事

無事

加油

Poly其實好似個城堡咁，主要得四條路，讀過我哋都知，PolyU 咁多buildings 有唔同嘅basement design. 都幾複雜。

如果守得住主要四條路， 要守住唔係太難，以前毛澤東打仗都係用游擊，所以唔夠人， 都有可能打得贏

仲有讀過engine嘅， 都知道IC building 有大量嘅化學物，大量嘅材料，可以試吓利用佢哋，大家都係大學生， 用少少化學知識應該都唔難。 唔係話要整死佢哋，至少唔好俾佢入到黎。

有冇人可以幫我傳到俾依家係Poly嘅一班手足， 我唔知邊個TG Group ，可以搵到講聲佢哋聽。

IC嘅最底層，大量化學物嘅全儲存地，2樓3樓4樓，係金屬加工嘅機器， 仲有好多材料喺嗰度

而家可以點入

唔好再淨係用火魔 我地要進化

因為交通塞塞地

可能要等下

討論左幾個鐘都冇記者？

快啲 校友返去幫手
不過好撚多都藍/豬到仆街

1447 一豬柯士甸道往紅磡方向

Push
咩環境 有毛直播

其實poly出入口好多 佢間野四通八達容易俾人走但難守 一係就轉玩游擊玩突襲 因為popo係邊個入口入黎都得 中大只係因為出入口相距太遠 果日俾佢封殺曬走唔到先要被迫留低

當然同學選擇要守我都會支持既

利申：之前有去中大幫手

Poly同學請注意⚠

我由中大轉場過黎 入去Poly觀察左一陣
情況係 物資好充足
但係啲同學太和理非 完全無打仗心態
都係傳下野 儲物資 但唔多見有人挖磚整火魔
另外就係 佢地雖然塞左好多入口 但我就咁行都行到入去 後面有個中三學生跟住我都輕鬆入到 即代表警察都輕鬆可以攻入
相反 暴大每個位有同學駐守 會搜進出人仕身 減低有鬼混入嘅危機

我覺得poly以加其實好危險
小小建議:
1. 搵人睇實每個出入口
2. 向出入口進出人仕搜身
3. 整攻擊用嘅武器(只防不攻係無反抗力，外面支援黎到都唔夠裝用) （IC大把材料，工程部研發吓）
4. 警覺性要提高，好多同學以為學校安全就無蒙面(其實肯定有鬼已經混左入黎)
5. Fullgear手足太少，有裝最好跟身

加油!

fa 物資 糧食 魔法 哨 5大部門要開始organize
rb要放手足
每棟core地下太易上黎要結界
出入口太多覺得難守諗方法完全切斷唔洗擔心rb會被破
好似話有傳媒入緊 寶寶們注意戴口罩 遮耳仔 etc 保護好自己
分批食飯休息沖涼 唔好一次過
yz gate結界到就最好
哨同物資channel搵多一兩個人幫手，坐低長期mon tg

搵人整合資料
外圍情況
類似hkmap.live咁

重點係前線太少

🚩#理大 #物資🛢
有物資想送入poly請pm
@IMMMMMMMI
@oilburn

我一直講要人 冇人理

Poly n展仔速去工業中心
底層有高腐蝕溶液
沙模場有熔爐
仲有大量五金

上底有工場，大量物資做攻防具

千祈唔好爆ic
佢個鎖十年都唔整
Chok2chok真係會散

保護poly!

我反而覺得poly啲出入口先易守

女拔出面有狗車行緊
AM9976

撐住！